圾垃巴士 等成半粒中先有車

pk969 仲要冇位坐 點解成日脱班

九巴有app睇時間仲咁多爹
屌你老母新巴，有時甩兩班 成個鐘先有，仲無app睇時間焗等